{"data":[{"question":"\u0908\u0924\u093f\u0939\u093e\u0938\u0915\u093e \u092a\u093f\u0924\u093e \u092d\u0928\u0947\u0930 \u0915\u0938\u0932\u093e\u0908 \u091a\u093f\u0928\u093f\u0928\u094d\u091b ?","trueAnswer":"\u0939\u0947\u0930\u094b\u0921\u094b\u091f\u0938\u0932\u093e\u0908","falseAnswer1":"\u0915\u094b\u0932\u092e\u094d\u092c\u0938\u0932\u093e\u0908","falseAnswer2":"\u092e\u093e\u0930\u094d\u091f\u093f\u0928 \u0932\u0941\u0925\u0930","falseAnswer3":"\u0906\u0921\u092e \u0938\u094d\u092e\u0940\u0925","points":1,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0938\u093f\u0928\u094d\u0927\u0941 \u0918\u093e\u0901\u091f\u0915\u093f\u094b \u0938\u092d\u094d\u092f\u0924\u093e \u0915\u0941\u0928 \u0928\u0926\u0940\u0915\u094b \u0915\u093f\u0928\u093e\u0930\u092e\u093e \u092d\u090f\u0915\u094b \u0939\u094b ?","trueAnswer":"\u0938\u093f\u0928\u094d\u0927\u0901 \u0930 \u0930\u093e\u092d\u093f","falseAnswer1":"\u091f\u093e\u0907\u092c\u0930 \u0928\u0926\u0940","falseAnswer2":"\u0928\u093e\u0907\u0932 \u0928\u0926\u0940","falseAnswer3":"\u0938\u093e\u0907\u092c\u0930 \u0928\u0926\u0940","points":2,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0926\u093e\u0901\u092f\u093e\u092c\u093e\u091f \u092c\u093e\u092f\u093e\u0901 \u0932\u0947\u0916\u094d\u0928\u0947 \u0932\u093f\u092a\u0940\u0915\u094b \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u0915\u0941\u0928 \u0938\u092d\u094d\u092f\u0924\u093e\u092c\u093e\u091f \u092d\u090f\u0915\u094b \u0939\u094b ?","trueAnswer":"\u092e\u0947\u0938\u094b\u092a\u094b\u091f\u093e\u092e\u093f\u092f\u093e\u0915\u094b \u0938\u092d\u094d\u092f\u0924\u093e","falseAnswer1":"\u0930\u094b\u092e\u0915\u094b \u0938\u092d\u094d\u092f\u0924\u093e","falseAnswer2":"\u092e\u093f\u0936\u094d\u0930\u0915\u094b \u0938\u092d\u094d\u092f\u0924\u093e","falseAnswer3":"\u092f\u0941\u0928\u093e\u0928\u0940 \u0938\u092d\u094d\u092f\u0924\u093e","points":3,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0935\u093f\u0936\u094d\u0935\u0915\u094b \u0938\u092c\u0948\u092d\u0928\u094d\u0926\u093e \u092a\u094d\u0930\u093e\u091a\u0940\u0928 \u0927\u0930\u094d\u092e\u0915\u094b \u0930\u0941\u092a\u092e\u093e \u0915\u0941\u0928 \u0927\u0930\u094d\u092e\u0932\u093e\u0908 \u0932\u093f\u0907\u0928\u094d\u091b ?","trueAnswer":"\u0938\u0928\u093e\u0924\u0928 ( \u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0941 ) \u0927\u0930\u094d\u092e","falseAnswer1":"\u0907\u0938\u094d\u0932\u093e\u092e \u0927\u0930\u094d\u092e","falseAnswer2":"\u0907\u0938\u093e\u0908 \u0927\u0930\u094d\u092e","falseAnswer3":"\u0915\u093f\u0930\u093e\u0901\u0924 \u0927\u0930\u094d\u092e","points":6,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0907\u0938\u094d\u0932\u093e\u092e \u0927\u0930\u094d\u092e\u0915\u094b \u0909\u0926\u092f \u0915\u0941\u0928 \u092f\u0941\u0917\u092e\u093e \u092d\u090f\u0915\u094b \u092e\u093e\u0928\u093f\u0928\u094d\u091b ?","trueAnswer":"\u092e\u0927\u094d\u092f \u092f\u0941\u0917\u092e\u093e","falseAnswer1":"\u092a\u094d\u0930\u093e\u091a\u0940\u0928 \u092f\u0941\u0917\u092e\u093e","falseAnswer2":"\u0906\u0927\u0941\u0928\u093f\u0915 \u092f\u0941\u0917\u092e\u093e","falseAnswer3":"\u092a\u0930\u093e\u092a\u0942\u0930\u094d\u0935 \u0915\u093e\u0932\u092e\u093e","points":1,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u090f\u092e\u094b\u0930\u093e\u0907\u091f\u0938\u0932\u0947 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u0917\u0930\u0947\u0915\u094b \u0938\u092d\u094d\u092f\u0924\u093e \u0915\u0941\u0928 \u0939\u094b ?","trueAnswer":"\u092c\u0947\u092c\u093f\u0932\u094b\u0928\u093f\u092f\u0928 \u0938\u092d\u094d\u092f\u0924\u093e","falseAnswer1":"\u0930\u094b\u092e\u0915\u094b \u0938\u092d\u094d\u092f\u0924\u093e","falseAnswer2":"\u092e\u093f\u0936\u094d\u0930\u0915\u094b \u0938\u092d\u094d\u092f\u0924\u093e","falseAnswer3":"\u092e\u0947\u0938\u094b\u092a\u094b\u091f\u093e\u092e\u093f\u092f\u093e\u0915\u094b \u0938\u092d\u094d\u092f\u0924\u093e","points":6,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u092e\u0927\u094d\u092f \u092f\u0941\u0917\u0932\u093e\u0908 \u0905\u0930\u094d\u0915\u094b \u0915\u0941\u0928 \u0928\u093e\u092e\u0932\u0947 \u091a\u093f\u0928\u093f\u0928\u094d\u091b ?","trueAnswer":"\u0938\u093e\u092e\u0928\u094d\u0924\u0940 \u092f\u0941\u0917","falseAnswer1":"\u0935\u093f\u0915\u093e\u0938\u0915\u094b \u092f\u0941\u0917","falseAnswer2":"\u0928\u093f\u0915\u093e\u0938\u0915\u094b \u092f\u0941\u0917","falseAnswer3":"\u0915\u094d\u0930\u093e\u0928\u094d\u0924\u0940\u0915\u094b \u092f\u0941\u0917","points":9,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u092a\u094d\u0930\u093e\u091a\u093f\u0928 \u0938\u093f\u0928\u094d\u0927\u0941\u0901 \u0918\u093e\u0901\u091f\u0940\u0915\u093e \u092c\u093e\u0938\u093f\u0928\u094d\u0926\u093e\u0939\u0930\u0941\u0915\u094b \u092a\u0947\u0936\u093e \u0915\u0947 \u0925\u093f\u092f\u094b ?","trueAnswer":"\u092a\u0936\u0941\u092a\u093e\u0932\u0928","falseAnswer1":"\u0935\u094d\u092f\u093e\u092a\u093e\u0930","falseAnswer2":"\u0915\u0943\u0937\u0940","falseAnswer3":"\u091c\u093e\u0917\u093f\u0930","points":32,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0915\u093f\u0930\u093e\u0901\u0924\u0939\u0930\u0941\u0915\u094b \u0930\u093e\u091c\u0927\u093e\u0928\u0940 \u0915\u0939\u093e \u0925\u093f\u092f\u094b ?","trueAnswer":"\u0917\u094b\u0915\u0930\u094d\u0923","falseAnswer1":"\u092e\u093e\u0924\u093e\u0924\u093f\u0930\u094d\u0925","falseAnswer2":"\u092a\u0936\u0941\u092a\u0924\u093f","falseAnswer3":"\u0917\u094b\u0930\u0916\u093e","points":3,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0938\u094b\u092e\u0935\u0902\u0936\u0940 \u0930\u093e\u091c\u093e\u0939\u0930\u0941\u0915\u094b \u0930\u093e\u091c\u0927\u093e\u0928\u0940 \u0915\u0939\u093e\u0901 \u0925\u093f\u092f\u094b ?","trueAnswer":"\u0917\u094b\u0926\u093e\u0935\u093e\u0930\u0940","falseAnswer1":"\u092e\u093e\u0924\u093e\u0924\u093f\u0930\u094d\u0925","falseAnswer2":"\u0917\u094b\u0915\u0930\u094d\u0923","falseAnswer3":"\u0915\u093e\u0920\u092e\u093e\u0921\u094c\u0902","points":2,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u092d\u0943\u0915\u0941\u091f\u0940 \u0915\u0938\u0915\u0940 \u091b\u094b\u0930\u0940 \u0939\u0941\u0928\u094d ?","trueAnswer":"\u0905\u0902\u0936\u0941\u0935\u0930\u094d\u092e\u093e","falseAnswer1":"\u0938\u092e\u094d\u0930\u093e\u091f \u0905\u0936\u094b\u0915","falseAnswer2":"\u092e\u093e\u0928\u0926\u0947\u0935","falseAnswer3":"\u0905\u0930\u0928\u093f\u0915\u094b","points":12,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0930\u093e\u0928\u0940\u092a\u094b\u0916\u0930\u0940\u0915\u094b \u092a\u0941\u0930\u093e\u0928\u094b \u0915\u0947 \u0939\u094b","trueAnswer":"\u0935\u093f\u0937\u094d\u0923\u0941\u0924\u093f\u0930\u094d\u0925","falseAnswer1":"\u0932\u0915\u094d\u0937\u094d\u092e\u0940\u0924\u093f\u0930\u094d\u0925","falseAnswer2":"\u0907\u0928\u094d\u0926\u094d\u0930\u0938\u0930\u094b\u0935\u0930","falseAnswer3":"\u092e\u093e\u0928\u0938\u0930\u094b\u0935\u0930","points":1,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0908\u0924\u093f\u0939\u093e\u0938\u092e\u093e \u092c\u094b\u0932\u094d\u0928\u0947 \u0920\u0947\u0932\u0940 \u092d\u0928\u0947\u0930 \u0915\u0938\u0932\u093e\u0908 \u091a\u093f\u0928\u093f\u0928\u094d\u091b ?","trueAnswer":"\u092c\u093e\u092c\u0941\u0930\u093e\u092e \u0906\u091a\u093e\u0930\u094d\u092f","falseAnswer1":"\u0938\u0924\u094d\u092f\u092e\u094b\u0939\u0928 \u091c\u094b\u0936\u0940","falseAnswer2":"\u0935\u093f\u0937\u094d\u0923\u0941 \u092e\u0917\u0930","falseAnswer3":"\u0936\u0902\u0915\u0930 \u0932\u093e\u092e\u0940\u091b\u093e\u0928\u0947","points":1,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u092a\u0943\u0925\u094d\u0935\u0940 \u0928\u093e\u0930\u093e\u092f\u0923 \u0936\u093e\u0939\u0932\u0947 \u092d\u093e\u0930\u0926\u094d\u0927\u093e\u091c \u0917\u094b\u0924\u094d\u0930 \u0924\u094d\u092f\u093e\u0917\u0940 \u0915\u0941\u0928 \u0917\u094b\u0924\u094d\u0930 \u0932\u093f\u090f\u0915\u093e \u0925\u093f\u090f ?","trueAnswer":"\u0915\u093e\u0936\u094d\u092f\u092a","falseAnswer1":"\u0915\u094c\u0921\u093f\u0928\u094d\u092f","falseAnswer2":"\u0906\u0924\u094d\u0930\u0947\u092f","falseAnswer3":"\u092c\u0936\u093f\u0937\u094d\u0920","points":2,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u092c\u0939\u093e\u0926\u0941\u0930 \u0936\u093e\u0939\u0915\u094b \u0905\u0930\u094d\u0915\u094b \u0928\u093e\u092e \u0915\u0947 \u0939\u094b ?","trueAnswer":"\u092b\u0924\u094d\u0924\u0947 \u092c\u0939\u093e\u0926\u0941\u0930 \u0936\u093e\u0939","falseAnswer1":"\u0935\u0940\u0930 \u092c\u0939\u093e\u0926\u0941\u0930 \u0936\u093e\u0939","falseAnswer2":"\u092d\u0915\u094d\u0924 \u092c\u0939\u093e\u0926\u0941\u0930 \u0936\u093e\u0939","falseAnswer3":"\u092c\u093f\u091c\u092f \u0936\u093e\u0939","points":1,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0915\u093e\u0932\u092d\u0948\u0930\u092d\u0932\u093e\u0908 \u0939\u0901\u0938\u093e\u0909\u0928\u0947 \u0930\u093e\u091c\u093e \u0915\u094b \u0939\u0941\u0928\u094d ?","trueAnswer":"\u092a\u094d\u0930\u0924\u093e\u092a \u092e\u0932\u094d\u0932","falseAnswer1":"\u091c\u092f\u0938\u094d\u0925\u093f\u0924\u0940 \u092e\u0932\u094d\u0932","falseAnswer2":"\u092f\u094b\u0917\u0928\u0930\u0947\u0928\u094d\u0926\u094d\u0930 \u092e\u0932\u094d\u0932","falseAnswer3":"\u0930\u093e\u092e \u0936\u093e\u0939","points":1,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0938\u0941\u0917\u094c\u0932\u0940 \u0938\u0928\u094d\u0927\u093f\u092e\u093e \u0915\u0924\u093f\u0913\u091f\u093e \u0927\u093e\u0930\u093e \u091b\u0928\u094d ?","trueAnswer":"\u096f","falseAnswer1":"\u0967\u0966","falseAnswer2":"\u0967\u0967","falseAnswer3":"\u0967\u0968","points":1,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0928\u0947\u092a\u093e\u0932\u0915\u094b \u0938\u092c\u0948\u092d\u0928\u094d\u0926\u093e \u092a\u0941\u0930\u093e\u0928\u094b \u092e\u0942\u0930\u094d\u0924\u093f \u0915\u0941\u0928 \u0939\u094b ?","trueAnswer":"\u0935\u093f\u0930\u0941\u092a\u093e\u0915\u094d\u0937","falseAnswer1":"\u092c\u0941\u0922\u093e\u0928\u093f\u0932\u0915\u0923\u094d\u0920","falseAnswer2":"\u0915\u093e\u0932\u092d\u0948\u0930\u0935","falseAnswer3":"\u0936\u093f\u0935","points":1,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0915\u093e\u0920\u092e\u093e\u0921\u094c\u0902 \u0928\u0947\u092a\u093e\u0932\u0915\u094b \u0930\u093e\u091c\u0927\u093e\u0928\u0940 \u0915\u0939\u093f\u0932\u0947 \u092d\u092f\u094b ?","trueAnswer":"\u0935\u093f. \u0938\u0902. \u0967\u096e\u0968\u096f","falseAnswer1":"\u0935\u093f. \u0938\u0902. \u0967\u096e\u0969\u0966","falseAnswer2":"\u0935\u093f. \u0938\u0902. \u0967\u096e\u0969\u0967","falseAnswer3":"\u0935\u093f. \u0938\u0902. \u0967\u096e\u0969\u0968","points":4,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0930\u093e\u0938\u0938\u0915\u094b \u0938\u094d\u0925\u093e\u092a\u0928\u093e \u0915\u0939\u093f\u0932\u0947 \u092d\u090f\u0915\u094b \u0939\u094b ?","trueAnswer":"\u0935\u093f.\u0938. \u0968\u0966\u0967\u096e \u092b\u093e\u0932\u094d\u0917\u0941\u0928 \u096d","falseAnswer1":"\u0935\u093f.\u0938. \u0968\u0966\u0967\u096e \u092b\u093e\u0932\u094d\u0917\u0941\u0928 \u0967\u0966","falseAnswer2":"\u0935\u093f.\u0938. \u0968\u0966\u0968\u096e \u092b\u093e\u0932\u094d\u0917\u0941\u0928 \u096d","falseAnswer3":"\u0935\u093f.\u0938. \u0968\u0966\u0968\u096e \u092b\u093e\u0932\u094d\u0917\u0941\u0928 \u0967\u0966","points":3,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0938\u0930\u0915\u093e\u0930\u0940 \u0915\u093e\u092e\u0915\u093e\u091c \u0928\u0947\u092a\u093e\u0932\u0940 \u092d\u093e\u0937\u093e\u092e\u093e \u0917\u0930\u094d\u0928\u0947 \u0928\u093f\u0930\u094d\u0923\u092f \u0915\u0939\u093f\u0932\u0947 \u092d\u092f\u094b ?","trueAnswer":"\u0935\u093f.\u0938. \u0968\u0966\u0967\u0969 \u0935\u0948\u0936\u093e\u0916 \u0968","falseAnswer1":"\u0935\u093f.\u0938. \u0968\u0966\u0967\u0969 \u0935\u0948\u0936\u093e\u0916 \u096a","falseAnswer2":"\u0935\u093f.\u0938. \u0968\u0966\u0967\u0969 \u0936\u094d\u0930\u093e\u0935\u0923 \u0968","falseAnswer3":"\u0935\u093f.\u0938. \u0968\u0966\u0967\u0969 \u0936\u094d\u0930\u093e\u0935\u0923 \u096a","points":2,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0936\u093e\u0939 \u0935\u0902\u0936\u0915\u094b \u0908\u0924\u093f\u0939\u093e\u0938\u092e\u093e \u091c\u0947\u0932\u092e\u093e \u092e\u0930\u0947\u0915\u093e \u0930\u093e\u091c\u093e \u0915\u094b \u0939\u0941\u0928\u094d ?","trueAnswer":"\u0936\u094d\u0930\u0940 \u096b \u0930\u093e\u091c\u0947\u0928\u094d\u0926\u094d\u0930","falseAnswer1":"\u0936\u094d\u0930\u0940 \u096b \u092e\u0939\u0947\u0928\u094d\u0926\u094d\u0930","falseAnswer2":"\u0936\u094d\u0930\u0940 \u096b \u0930\u0923\u092c\u0939\u093e\u0926\u0941\u0930","falseAnswer3":"\u0936\u094d\u0930\u0940 \u096b \u0924\u094d\u0930\u093f\u092d\u0941\u0935\u0928","points":2,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u092d\u093f\u092e\u0938\u0947\u0928 \u0925\u093e\u092a\u093e\u0915\u094b \u092a\u093e\u0932\u093e\u092e\u093e \u0928\u0947\u092a\u093e\u0932\u0915\u094b \u092a\u0942\u0930\u094d\u0935\u0940 \u0938\u093f\u092e\u093e\u0928\u093e \u091f\u0940\u0938\u094d\u091f\u093e\u0938\u092e\u094d\u092e \u0925\u093f\u092f\u094b \u092d\u0928\u0947 \u092a\u0936\u094d\u091a\u093f\u092e\u0940 \u0938\u093f\u092e\u093e\u0928\u093e \u0915\u0939\u093e\u0901\u0938\u092e\u094d\u092e \u0925\u093f\u092f\u094b ?","trueAnswer":"\u0915\u093e\u0901\u0917\u0921\u093e","falseAnswer1":"\u0928\u093e\u0932\u093e\u092a\u093e\u0928\u0940","falseAnswer2":"\u0915\u093e\u0932\u093e\u092a\u093e\u0928\u0940","falseAnswer3":"\u0932\u093f\u092a\u0941\u0932\u0947\u0915","points":5,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0928\u0947\u092a\u093e\u0932\u092e\u093e \u0915\u0939\u093f\u0932\u0947\u0926\u0947\u0916\u093f \u0906\u092e\u093e\u0915\u094b \u0928\u093e\u092e\u092c\u093e\u091f \u0928\u093e\u0917\u0930\u093f\u0915\u0924\u093e \u092a\u094d\u0930\u0926\u093e\u0928 \u0917\u0930\u093f\u0928\u0947 \u0928\u093f\u0930\u094d\u0923\u092f \u0917\u0930\u093f\u092f\u094b ?","trueAnswer":"\u0968\u0966\u096c\u0969 \u092e\u0938\u093f\u0902\u0930 \u0967\u0966","falseAnswer1":"\u0968\u0966\u096c\u0969 \u092e\u0938\u093f\u0902\u0930 \u0967\u096b","falseAnswer2":"\u0968\u0966\u096c\u0969 \u0915\u093e\u0930\u094d\u0924\u093f\u0915 \u0967\u0966","falseAnswer3":"\u0968\u0966\u096c\u0968 \u0915\u093e\u0930\u094d\u0924\u093f\u0915 \u0967\u0966","points":5,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0928\u0947\u092a\u093e\u0932\u0940 \u0908\u0924\u093f\u0939\u093e\u0938\u092e\u093e \u0938\u092c\u092d\u0928\u094d\u0926\u093e \u0915\u092e \u0909\u092e\u0947\u0930\u092e\u093e \u092a\u094d\u0930\u0927\u093e\u0928\u092e\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0939\u0941\u0928\u0947 \u0935\u094d\u092f\u0915\u094d\u0924\u093f \u0915\u094b \u0939\u0941\u0928\u094d ?","trueAnswer":"\u091c\u0902\u0917 \u092c\u0939\u093e\u0926\u0941\u0930 \u0930\u093e\u0923\u093e","falseAnswer1":"\u092d\u093f\u092e\u0936\u0947\u0928 \u0925\u093e\u092a\u093e","falseAnswer2":"\u0935\u093f\u092a\u0940 \u0915\u094b\u0907\u0930\u093e\u0932\u093e","falseAnswer3":"\u0932\u094b\u0915\u0947\u0928\u094d\u0926\u094d\u0930 \u092c\u0939\u093e\u0926\u0941\u0930 \u091a\u0928\u094d\u0926\u094d\u0930","points":1,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0928\u0947\u092a\u093e\u0932\u092e\u093e \u0938\u0930\u094d\u0935\u092a\u094d\u0930\u0925\u092e \u091c\u0928\u0917\u0923\u0928\u093e\u0915\u094b \u0938\u0941\u0930\u0941\u0935\u093e\u0924 \u0915\u0939\u093f\u0932\u0947 \u0926\u0947\u0916\u093f \u092d\u090f\u0915\u094b \u0939\u094b ?","trueAnswer":"\u0935\u093f. \u0938\u0902. \u0967\u096f\u096c\u096e","falseAnswer1":"\u0935\u093f. \u0938\u0902. \u0967\u096e\u096c\u096e","falseAnswer2":"\u0935\u093f. \u0938\u0902. \u0967\u096f\u096c\u0966","falseAnswer3":"\u0935\u093f. \u0938\u0902. \u0967\u096e\u096c\u0966","points":2,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0928\u0947\u092a\u093e\u0932 \u0930 \u092d\u093e\u0930\u0924 \u092c\u093f\u091a \u0915\u094b\u0936\u0940 \u0938\u092e\u094d\u091d\u094c\u0924\u093e \u0917\u0930\u094d\u0926\u093e \u0928\u0947\u092a\u093e\u0932\u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u0927\u093e\u0928\u092e\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930\u0940 \u0915\u094b \u0925\u093f\u090f ?","trueAnswer":"\u092e\u093e\u0924\u0943\u0915\u093e \u092a\u094d\u0930\u0938\u093e\u0926 \u0915\u094b\u0907\u0930\u093e\u0932\u093e","falseAnswer1":"\u0917\u093f\u0930\u0940\u091c\u093e \u092a\u094d\u0930\u0938\u093e\u0926 \u0915\u094b\u0907\u0930\u093e\u0932\u093e","falseAnswer2":"\u0915\u093f\u0930\u094d\u0924\u0940\u0928\u093f\u0927\u0940 \u0935\u093f\u0937\u094d\u091f","falseAnswer3":"\u0936\u0947\u0930 \u092c\u0939\u093e\u0926\u0941\u0930 \u0926\u0947\u0909\u0935\u093e","points":1,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"},{"question":"\u0915\u093e\u0937\u094d\u0920\u092e\u0923\u094d\u0921\u092a\u0915\u094b \u0928\u093f\u092e\u093e\u0930\u094d\u0923 \u0915\u0938\u0932\u0947 \u0917\u0930\u0947\u0915\u093e \u0939\u0941\u0928\u094d ?","trueAnswer":"\u0932\u0915\u094d\u0937\u094d\u092e\u0940 \u0928\u0930\u0938\u093f\u0902\u0939 \u092e\u0932\u094d\u0932","falseAnswer1":"\u092a\u094d\u0930\u091a\u0923\u094d\u0921 \u0926\u0947\u0935","falseAnswer2":"\u0935\u0940\u0930 \u0936\u092e\u0936\u0947\u0930","falseAnswer3":"\u092d\u0942\u092a\u0924\u093f\u0928\u094d\u0924\u094d\u0930 \u092e\u0932\u094d\u0932","points":2,"created_at":"2020-04-06T15:34:14.000000Z","category":2,"level":"expert"}]}